在動漫台尋求「正字」 是否搞錯了什麼

兩面宿儺個「儺」字讀奴定難定那?

做緊final好悶

灘

係兩面獸邏

唔順口 宿灘好啲

正音宿「挪（羅）」啊

邏有咩分別

尊重啦 人地詛咒之王

羅邏冇分別，我驚你會錯挪做娜姐
但挪(no4)同羅邏(lo4)係有分別

thanks no lo有d難分